一人一個見過最奇怪既客人

今日翻part time做收銀，見到一家大細買一支KY，仲要係個細佬女拎住黎收銀處，然後佢老豆比錢。個細佬女目測7、8歲到，跟住佢啊媽細佬同啊嫲跟係後面望住，佢地個表情好似覺得成件事好正常咁。係我太保守定其實真係好正常？同事之後講笑話可能佢地全家都要用

KY淨係用黎扑野用咩 唔怪得你要做收銀工

此post已完

仲讀緊書放假想賺啲零用錢姐

唉 我都好撚窮 到底點樣先可以增加被動收入

咁的 我岩岩收到女神急call 內容大約係 :
我想問渣潤滑劑係咪d野會滑d 冇咁多"之之"聲嫁??
有冇邊隻牌子會冇咁傷皮膚嫁??
我依家好需要呀 你屋企有冇呀??

嘩... 女神咁樣開到聲 我都知乜事啦
我冒住得幾度既低溫 去左總統商埸d性商店買支KY
個sales問我 : 要有logo定冇logo, 要美國製定日本製??
屌 美國製冇貨 焗住買日本製 說明書完全睇唔明
最後我仲叫個sales包去佢 然後立即飛的 仆去女神屋企

我歡天喜地拎住支包起左既KY禁門鐘
一開門 見到女神屋企人同親戚係哂到 我即刻O撚左
我本能反應係拎起支KY 雙手合埋 同伯母佢地講 :
新年快樂!! 恭喜發財 身體健康....%^&%$^&^%^
佢地都好開心。

女神見到我 就拉左我入房 問我帶左黎未
老老實實呀 我都係第一次見到女神咁心急嫁咋
我拎住支包起左既KY送俾女神 叫佢拆開睇下
突然佢出左廳俾左支野老豆 我嚇到屎都標出黎
佢話 : 呀女話佢個櫃道門成日打開都"之之"聲好煩
咁岩屋企支WD40又冇哂, 所以唔好意思麻煩你囉..

屌 原來要買WD40 我心諗今次仆街喇
佢老豆拆開左問 : 呢d潤滑劑黎嫁?? 未見過既?? 日本仔嫁喎??
係咪真係好好用嫁, 咁細支既

我唯有頂硬上 同佢講 緊係得啦!! 後生仔唔用WD40嫁喇
跟住我就用支KY幫佢地搽d門呀 櫃呀既關節位咁
又真係得喎 順哂得黎又冇WD40個陣難聞既氣味
仲帶點蘋果木既清新芳香 最緊要係冇左陣"之之"聲
之後佢d親戚個個都圍哂埋黎爭住睇係支咩黎

好在成支野都係日文仲要冇logo 唔係實穿煲!!
不過最後佢地話叫我留番低個樽俾佢地遲d照住買

又引新會然

引乜撚？
班新會然唔跳出黎柒我開心都黎唔切啦

KY可以用嚟肛探果時用...